對口遁術藍屍唔撚洗理, 對出手藍屍就用火遁術叔一燒, 防止臥底同阻膠開保護罩

火遁術呢招其實係好撚屈機
唔撚洗晒時間圍毆幾分鐘, 都只係造成皮外傷
又可以防止有臥底同阻膠開保護罩攬撚住條友
我就唔撚信會有人同條友一撚齊玩自焚BBQ

今日起咪撚再晒時間屌阻膠, 係因為你冇用火遁術, 阻膠先可以成功施展保護罩技能

以往ISIS 先會放火燒人， 中共咁仆街都唔會公開燒人，唔好老點義士做呢d 嘢。
打一身都夠了吧。

紳士VS殺人魔
紳士全族死清光

大家唔撚洗理呢條友
邊個持刀咬人就用火遁術叔一燒
喪屍電影入面既喪屍最怕係咩呀?
最怕係火呀

我唔支持私鳥DRY用口遁術既藍屍
但係我絕對支持火燒或殺死意圖殺手足既喪屍同殺人魔